朋友做pandora話買鍊有9折

本身打算買3100蚊既鍊，有個朋友就話佢有員工折扣85折，但後尾又話9折，佢過幾日可以比到貨我，但佢話冇收據因為係員工買既

想問下巴絲打，你地覺得有冇伏？
利申：我怕係佢淘寶淘返黎

屌你老母留名

假就應該唔會 不過可能半價同你講九折食你水

多謝巴打回應

但係冇收據到時點證明係真貨先？佢就話交貨個時同我去門市鋪頭入去問個職員睇下真假都得

推

識人廠貨20蚊粒

係85拆
利申fd係職員

HKTV重平過85折喎
好似係

求pandora 文

咁但係最後起貨9折？但就算比佢賺小小，咁冇收據又係咩玩法？

兩個可能:
1.staff 一定唔止9折佢食左你水
2.直頭淘寶買

結論係冇單點都唔好同佢買

大陸？

佢話可以入鋪頭問，佢話職員一定識真定假

你朋友識左幾耐，熟唔熟

你信係真又甘心比佢搵著數既咪同佢買囉

朋友都唔信 笑撚左

唔多熟，舊同學

其實係真既話，咁9折就算比佢賺小小錢啦，我最怕佢比假貨我姐

大公司就算用員工優惠都會有單囉

但會有員工number係張單

除非佢驚你轉售同想食你水先唔想比單你

咁如果冇收據係咪會有機會假貨，點先認到真貨？

3100蚊
9折同85折相差155蚊
咁都要落格
睇嚟佢好等錢洗

佢個品牌貴在張出世紙，同cap帽一樣有張label貴幾舊

本身都只係玻璃 都無話假唔假啦...

vip就9折
員工應該點都平過vip啦

正常staff係半價
你朋友食水咁深